點解芝峰今日拉都無人圍差館既？

之前拉親義士都會圍警館架，點解大台人就無？

割左？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

圍嚟做乜
你好想人圍？
你係狗？

準備好放狗出黎咬人?

呢d知名義士
唔理佢 先係幫佢
佢地被以為係大台
結果拉完冇人理佢地
行動又照舊

黑警覺得冇作用
就會放

反正圍完又唔會即刻放

唔想人圍？
你係狗？

為啲無名小卒圍, 先會有人知發生咩事
啲大粒被人捉, 唔洗圍都通晒天
同埋啲狗都揀人打, 打大粒好撚麻煩, 打無名小卒就唔同, 所以點解要圍救小人物
同割唔割無關係

收皮啦你兩個 玩完捉鬼未

分化撚 block

不了, 要留返D 位俾海外傳媒, 電視台!

仲有會圍狗屋的係鄉討, bk會員.

乜仲有人睇黃之鋒嘅咩？
唔係割唔割嘅問題，係打從一開始都冇人理過佢

Up乜鳩啊你？

下
唔識佢wo
831遮打見

假設我地成班人係劫匪
劫左間銀行係入面印銀紙
但係有一日有個隊友比警察捉左出銀行
咁其他人應該點做
我諗點都唔會傻到沖出銀行搵警察報仇討回公道

睇完樓主個post就明哂點解今日會高調拉人

知名義士知哂點先唔會出事
唔知你係咪狗
一係蠢一係狗

曲線屈毛

請善用不推文回覆

樓主可唔可以講返人話
狗叫我唔明

因為大台比人拉咗, 冇人落到ORDER

會有CIA去救佢,可以慳返

政府唔拉佢我都唔記得佢了

佢地絕對可以應付到班狗
各位手足留力聽日見！

外國政府同傳媒圍緊香港